這些前官員要麼沒有回應置評請求，要麼拒絕討論他們的觀點。 彭斯前助手錶示，她將投票給拜登，因為特朗普在大流行期間“完全無視人類生命”|喬希·道西| 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 這些言論後來部分得到了《華盛頓郵報》(The Washington Post)和其他新聞機構的證實。 特朗普在市政廳表示，他不會在大流行問題上做任何不同的事情 
 該辦公室沒有立即回覆尋求置評的電話。 移民和海關執法局驅逐了一名指控獄警性侵的女子，而聯邦調查局仍在調查此事|羅米·克里爾| 2020年9月15日|ProPublica 
 正如ProPublica去年報道的那樣，合同文件顯示，臨時工可能參與了對評論的實質性評估，這可能違反聯邦合同規定。 “掩蓋”:眾議院民主黨人傳喚NLRB在道德調查中拒絕分享的文件| 
 雞肉協會沒有回覆請求置評的電話或電子郵件。 郵件顯示肉類加工業起草了一份保持工廠開放的行政命令，作者:Michael Grabell和Bernice Yeung 
 很難不把它當作一個信號，是對我自己在猶太人約會上失敗的個人評論。 我在猶太Tinder上的一週|Emily Shire | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 麥克斯韋沒有對此發表評論，但她稱所有針對她的指控都是“不真實的”和“明顯的謊言”。 從花花公子王子到老色鬼? Tom Sykes | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 麥克斯韋爾稱所有針對她的指控都是“不真實的”和“明顯的謊言”。 白金漢宮反駁對“蘭迪·安迪”王子的性指控|湯姆·賽克斯|月4日|每日野獸 
 意大利外交部拒絕就該視頻置評。 聖戰分子在新年前夕發佈意大利女性人質視頻|傑米·德特默，芭比·拉扎·納多| 2015年1月2日|每日野獸 
 聯邦通信委員會的調查最近結束了對萬豪事件的評論期。 “道德”連鎖酒店萬豪如何以Wi-Fi安全的名義欺騙客人 
 任何人都可以擁有悲劇演員的肖像而不會引起懷疑或評論。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 事實陳述得很簡單，外加一個簡短的一般性評論。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 他又停了下來，但我沒有說什麼，只是興致勃勃地等著他繼續說下去。 離奇的故事|各種 
 她把琴放在埃德娜手裡，沒有多說什麼，徑直走向鋼琴。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 此外，”伯德·阿林在評論中說，“為了一個好的理由，我們都準備好了，也願意被耍一點。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯